<img src="https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/blob/img/img/FA.png" /> <img src="https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/blob/img/img/KIP.png"  />
<img src="https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/blob/img/img/CAT.jpg" align="right" />

# Репозиторий КИП* (ПКС)
[![CodeFactor](https://www.codefactor.io/repository/github/georgiydemo/kip/badge)](https://www.codefactor.io/repository/github/georgiydemo/kip)
[![BCH compliance](https://bettercodehub.com/edge/badge/GeorgiyDemo/KIP?branch=master)](https://bettercodehub.com/)
### 1 Курс
#### Вариант №7

* [Информатика](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/%D0%A1ourse%20I)  - Pascal/Lazarus

### 2 Курс
#### Вариант №7

* Основы программирования:
  * [Практические по Pascal](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%9E%D0%9F/Pract%20Pascal)
  * [Практические по C++](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%9E%D0%9F/Pract%20C%2B%2B)
  * [Практические по VBA](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%9E%D0%9F/Pract%20VBA)
* [Системное программирование](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%A1%D0%9F)  - Assembler/C++
* [Учебная практика по программированию](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%A3%D0%9F) - С++/Pascal
* [ПМ 04](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%9F%D0%9C.04)  - MS Office/VBA
* [Расчетно-графические работы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/%D0%A0%D0%B0%D1%81%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%BD%D0%BE-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5) - DOCX/PDF
* [Варианты исходных заданий](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20II/tasks) - DOCX

### 3 Курс
#### Вариант №4
* УП.01.01 Учебная практика (по программированию):
	* [Практические работы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%A3%D0%9F/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B8)
	* [Лекции и материалы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%A3%D0%9F/%D0%9B%D0%B5%D0%BA%D1%86%D0%B8%D0%B8)
* Прикладное программирование:
	* [Индивидуальные практические работы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%9F%D0%9F/practs)
	* [Совместные практические работы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%9F%D0%9F/group%20tasks)
	* [Пример листингов программ (из учебника)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%9F%D0%9F/examples)
* Технология разработки и защиты баз данных:
	* [Microsoft Office Access](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%91%D0%94/Access)
	* [Microsoft SQL Server](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%91%D0%94/SQL)
	* [1С:Предприятие](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%91%D0%94/1C)
* [Технология разработки программного обеспечения](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%9F%D0%9E) - С#
* [Численные методы в программировании](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%A7%D0%9C) - С++/Excel
* [Математическое моделирование](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%9C%D0%9C) - С#
* [Инфокоммуникационные системы и сети](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%98%D0%A1%D0%A1) - PHP/DOCX
* [Информационная безопасность](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%98%D0%91) - DOCX
* [Курсовой проект (1-е полугодие)](https://github.com/GeorgiyDemo/Cursach_3) - C++/CLI + SQLite3
* [Курсовой проект (2-е полугодие)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%91%D0%94/1C/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B9) - 1С:Предприятие
* [Бухгалтерский учет](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%91%D0%A3) - DOCX
* [Философия](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%A4%D0%B8%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%8F) - DOCX
* [Расчетно-графические работы](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20III/%D0%A0%D0%B0%D1%81%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%BD%D0%BE-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5) - DOCX/PDF

### 4 Курс
#### Вариант №6
* [Курсовой проект](https://github.com/GeorgiyDemo/SMSSender) - С# + MySQL
* [Технология разработки программного обеспечения](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%A2%D0%A0%D0%9F%D0%9E) - C#
* [Инструментальные средства разработки программного обеспечения](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%98%D0%A1%D0%A0%D0%9F%D0%9E) - C#
* [Сайтостроение](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%A1%D0%B0%D0%B9%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5) - HTML/CSS/JS/PHP
* [Программное обеспечение компьютерных сетей](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%9F%D0%9E%D0%9A%D0%A1) - HTML/CSS/JS/PHP
* [Компьютерная графика](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%9A%D0%93) DOCX/PSD/CDR
* [Основы проектной деятельности](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%9E%D0%9F%D0%94) - DOCX
* [Документирование и сертификация](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/Course%20IV/%D0%94%D0%A1) - DOCX/C#
* [Производственная практика](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%AD%D0%BA%D0%B7%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8B%20%D0%BF%D0%BE%20%D0%BC%D0%BE%D0%B4%D1%83%D0%BB%D1%8F%D0%BC%20IV%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81) - C#/DOCX/PPTX

### Сессия
* [I курс (лето 2016)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20I%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BE%202016)
* [II курс (зима 2017)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20II%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%B7%D0%B8%D0%BC%D0%B0%202017)
* [II курс (лето 2017)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20II%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BE%202017)
* [III курс (зима 2018)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20III%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%B7%D0%B8%D0%BC%D0%B0%202018)
* [III курс (лето 2018)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20III%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BE%202018)
* [IV курс (зима 2018)](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/tree/master/session/%D0%A1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F%20IV%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%20%D0%B7%D0%B8%D0%BC%D0%B0%202018)

### Дополнительно
* [Курсы по подготовке к сдаче экзаменов по СПО ФУ РФ](https://github.com/GeorgiyDemo/KIP/blob/master/Course%20IV/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D1%8B/) - DOCX/PPTX

### Альтернативные репо
* [AlexeyChernikov/KIP](https://github.com/AlexeyChernikov/KIP)
* [TheZaychik/KIP](https://github.com/TheZaychik/KIP)

*Колледж информатики и программирования Финансового университета при Правительстве РФ aka Колледж информатики и программирования (КИП Финуниверситета, бывш. Колледж информатики и электронной техники, МГКИЭТ, МГКИП) aka Кембридж на Кронштадтском
